# README #

このプロジェクトは地球検出のアルゴリズムのパラメータ調整のために作成したプログラムです。

## ビルド及び実行環境 ##

このプロジェクトはJavaで作成されており、ビルドにmavenを使用しており、  
[JDK](http://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/)及び[maven](http://maven.apache.org/download.cgi)をインストールする必要があります。  
この二つをインストールするバッチファイル`install.bat`を用意しているので、管理者権限でこのバッチを実行してください。

## ビルド・実行方法 ##

このプロジェクトをチェックアウトしたディレクトリで

```bat
mvn exec:java
```

のようにmvnコマンドを実行すると起動できます。  
mvnコマンドにパスが通っていない場合は、mavenの解凍先ディレクトリのbinの中にあるmvnコマンドをフルパスで指定してください。

## 開発環境 ##

mavenでビルドできるため、テキストエディタで編集してmavenで実行することで開発を行うこともできますが、
NetBeansなどのmavenと統合されたIDEを使用するとより効率的に開発を進めることができます。
